有無私家偵探或專家？

想查人。住址、工作地等等。有既可以傾$
有意留tg傾

telegram ID cheungchihoo

你留嗰個tg 都冇人嘅
你真係想搵人嘅話可以聯絡我

手足 你個tg用唔到

我改咗個新嘅

巴打係咪又改左名